有無手足扯多二飛煙抗肺炎？

個時sars都是吸煙者無肺炎

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

多咗係街噴益下人一齊抗肺炎

約左陳議員一齊打邊爐抗肺炎

肺癌幾期

正常收返路人錢
煙仔貴

幾時資助佐敦區煙民買煙仔
一係多啲地方有水煙賣

請埋你食？
最多唔收你錢

提議減煙稅

麻友友呢

個肺都壞左應該冇事

佢休初一至初四，話翻鄉下拜年喎
過咗新年之後先接客

可能黎m

應該唔係，早一個星期先m假

等佢放完假 同朋友book佢玩3p

mayu is 最pure

Yes 屎眼都黑曬

形象來，一上到床就追𨶙含啦

咪搞喊mayu啦

想睇佢同黑鬼白鬼做愛

G

食藍莓一養生潤肺